Proposer un lieu d'accueil

\begin{itemize}
    \tightlist
    \item \textbf{Rôle}: Un propriétaire
    \item \textbf{Objectif}: Louer sa salle de spectacle
    \item \textbf{Pré-condition} ? Être inscrit en tant que propriétaire
    \item
    \textbf{Etapes}:
    \begin{itemize}
        \item Un propriétaire entre sur le site
        \item Euphrosyne ouvre la page d'accueil
        \item La page propose l'ajout de salles de spectacle disponibles
        \item Le propriétaire indique les caractéristiques de sa salle
        \item Le propriétaire valide sa création
        \item Euphrosyne lui confirme la création
    \end{itemize}
\end{itemize}

